可唔可以唔好再唱死黑警

黑警死全家

點都會有人唱

正如叫啲女仔唔好再著短褲出嚟一樣

希望和理非嘅朋友見到

平時搭車 呀都嚇死人，更何況

大家唱香港國歌好過啦